「知己知彼」港共政府的確今日大勝我地

1: 示威者内哄好犀利

今日機場一役 有人主動唔比旅客登機
出發點係好 但觀感好差
唔係個個可以放底所有政治潔癖 特別和理非
香港人骨子裏都係好善良既人 唔想搞到人

特別係搞到遊客 佢地完全唔關事 唔係香港人
佢地支持唔支持 影響唔到香港
但佢地既政府絕對影響到香港
你係佢地既政府 見到示威者唔比人離境
一定會重新思考係唔係仲傾向支持示威者
無外國政府支持 遲下老解黑警實彈清場
都唔會再制裁香港

2.遊客屌鬼
TVB 一定用阻到遊客
外國旅客屌晒鬼
有人話機管局搞事班遊客先上唔到機
人地班遊客鬼知咩事 講英文手足嚴重唔夠

今日我同幾個鬼佬吹水 佢地都屌晒鬼
話你地反警察暴力 佢地會覺得係你班示威者抵死
阻住晒 坦白講唔係真係咁多鬼佬想理你地發生咩事

你要係唔阻到佢既前題講 佢先願意聽
邊有人會鐘意比人阻住仲聽阻住自己班人講野 人就係自私 唔理白人黑人定華人
唔好覺得鬼佬就係高等人種 一定100%理解你講既野

3. 反送中運動嚴重反焦

五大訴求今日完全唔見晒
鬼佬都唔知你想爭取乜野 只係見到差佬射爆女義士隻眼 你話想點又講唔出
你話想爭取雙普選 撤回送中條例 但完全唔夠文宣
太多人比憤怒蒙閉晒雙眼 林鄭全力支持警察 變相林鄭班官而家100%安全
引晒D仇恨值落差佬度
警察越黎越憎市民 變左民鬥民
你好撚憎狗 都唔可以忘記自己五大訴求 要個矛場抛番去政府度
點解警察咩都唔怕 林鄭條仆街 港共政權死攬黑警
要毎一次出黎都要講五大訴求
唔為自己都要為下天琦 一輸左天琦就比人送中架啦
要打狗都唔好唔記得自己為左咩出黎

君子報仇 十年未晚
仇一定要報 但唔可以壞左大事

同大家講一輸左
林鄭成班官 一定見到四萬咁口

人地就極速上位 輕鬆退休
我地一定慘過地底泥 港共政權一定唔會放過我地班後生

仲有連登仔咪撚當林鄭無腦
佢無腦 佢身邊背後班人唔係傻架

貶敵抬己，其法有三。其一，敵將初勝者，貶己方武將魯莽。其二，敵將多勝者，貶己方軍師擇地失當，氣候預測錯誤。其三，敵將常勝者，貶敵軍將領有勇無謀.

知己知彼，勝乃不死

有勇無謀何以長勝？有勇無謀只是詆毀敵方將領

連登仔仲笑鳩劉業強 人地有槍有武器 一日24小時不斷思考點打散我地
咁我地呢?

廢青上

我覺得做新聞係好重要既一件事
行到呢個地步就唔好咩事都要證據 玩君子
屈得就屈
大話講一百次就真
理得佢係唔係公安 影張相屈佢就得
一日出十幾廿篇假新聞
佢地鬼分到真假
唔好當中佬廢老咁有學問 見到就會信左先
就算一段文字咩都無
同一時間發廿幾三十次
佢得鬼閒分真假

對敵人引慈 就是對自己殘忍
輸左送晒你班撚樣入集中營都得

利伸 支持香港安穩

up

不完美
可接受
會改進

劉業成啊
乜事 P牌仔

可唔可以善用不推文回覆 一堆放負分化post上晒熱門

推

唔好意思